李日昇約滿離巢：我唔係好buy公司啲嘢，上年7月推晒公司啲job

啲人成日話骨氣唔可以當飯食，而家我哋就證明畀佢睇，品牌用有骨氣嘅藝人賣廣告，我哋就會支持佢，而家骨氣可以「當飯食」未？爆Like佢啲廣告商！！！

❤ 1.派心 💬2.留言 💰3.衡量後爆買支持

💛 李日昇 💛

💛 Gazelle Tattoo (紋身店) 💛
[李日昇之未婚妻Iris開設]

💛 弘大證件相拍攝工作室 💛

💛 諾翹Lockill (口罩) 💚
[中科工程旗下品牌，中科董事總經理係潘焯鴻]

💚 Barebells (高蛋白棒及奶昔) 💚

💚 LANE EIGHT (運動鞋) 💚

💚 Crocs (鞋履) 💚

💚 NOCCO 運動飲料 💚

💚 TACS style (手錶) 💚

留言template：

感謝 貴公司與香港人同行，起用良心藝人李日昇宣傳品牌，本人承諾，日後有機會將會光顧 貴公司❤️

============================================

我頂

好charm好大隻

李日昇表示原本安排他做機場特警，他還努力再操弗自己，沒想到後來易角，原因是他的樣子太後生、太細個，所以轉演軍裝警員。

又咁快

推

原本唔係佢開㗎嘛

爭到頭廿個

我知

喊出嚟

好想俾佢屌

等陣有3個post係哂熱門

他在Instagram貼出一張單膝跪地相公布喜訊，指自己成功向拍拖多件的紋身師女友求婚，更在帖文中寫道：「一係唔講，一講就一定做到。」更Hashtag「說到做到真男人」，好Man好有擔戴。不少「星級網民」都有留言、讚好，當中包括去年在TVB台慶頒獎禮奪中「最佳女配角」的趙希洛：「Congratulations（恭喜晒）」。

push

排隊 thanks

大隻靚仔 健身健心

佢好似李嘉誠後生

平野鈴子聯同日本戰線手足 籌備東京展覽眾籌計劃 (附詳細簡介及預算)

大隻仔救護員look

紋身

有靚仔

李日昇同佢女朋友

[是日TVB]講明係TVB戰線post 大家仲會唔會撳入尼先？

第二個黎啦

你敢用 我敢like

推哂兩邊

李日昇約滿離巢：我唔係好buy公司啲嘢，上年7月推晒公司啲job

[是日TVB]講明係TVB戰線post 大家仲會唔會撳入尼先？

又大隻又靚仔

李日昇叫大家全民健身，大家做咗未

小妹已經 濕晒……………

見字做尖！！！！！！！！！！

不如三邊呀

想幫佢吮鳩

邊度三邊

笑死

性騷擾男手足唔係咁好

me

開錯標題嗰度

又大波又man

甘能大隻

唔知超音鼠會唔會開呢

TVB欠佢一個男配角-城寨

4邊

呃.....

big ball man

善用推文

reply me

由細睇到大

仲要係黃

同隔離嗰個差唔多

啦一個就直白講係tvb任，一邊直接講內容

Hi

有冇人睇過卧虎

Ok

我係男人見到都扯扯地

Same

健身 健心

攞

人靚心地正

Replied

推這個

正到癲 全民健身

721

去其他台啦，依家邊有年青人睇大台呀

唔計政治嚟講
童顏受害者

我扯咗
好正

我懷疑大家真係唔識佢係邊個

推下

陰功豬

Push

tvb倍感安慰 多人關注

由細做到大 相信做演員係佢一直追求緊同最鐘意做既野
佢放棄既野比其他人多好多

巴打 行動帖請善用推文

好似係家好月圓中仔
同而家好大對比

佢宜家做健身教練啦

thanks bbg

其實都幾靚仔
童顏

我淨係認得黑社會嗰個造型

我同你講冇可能

一定冇咁多上到

每分鐘有9正評嫁

Who

大隻咗

娛樂新聞啫咁都負埋

好fit

除褲先

心靈上支持佢

支持。良心藝人。
難做

唔好咁啦可能人地有mon po

呢幅同第1幅差咁遠

由細睇到佢大都係同一個樣

想奶

如果你睇到呢記住唔好睇落去

因為好多完全冇意義嘅內容

有人做就得

其實我是來推po的

燈

係事實，睇下有冇街客

應該話, 家陣都無香港人 睇港劇
個個都係睇美劇, 日劇, 韓劇

係香港做演員 真係浪費青春

去做 KOL / youtuber 分分鐘仲出名過做演員

靚妹要幫手警告李日昇, 唔好睇連登post

好似上次咁

正常無啦啦多咗咁多followers, 都會想知咩事

推！

睇完呢個POST
完全證明連登真係冇真絲
全部都係GAY佬

都好丫, 我幾驚大家淨係鍾意睇女所以唔推post

下次貼靚仔可能仲多人

再推

公平講句
佢會有咩job
咪2打6

w

好貼切我

隔離個POST反而有D街客

z

hard to say

t

多啲靚仔我會推得開心啲

唔怪得咁熟....原來係DANNY仔!!!

小英去幫我刮啲李日昇大隻圖返黎

推，大個靚仔左好多

希望佢女朋友唔好嚇親

見到你個名諗起

我

你

牙朗想掹佢條key

連登

佢真係好正氣，又勁黃

想知有幾多香港人有搵佢做gym

今日冇得做

因為一早follow咗

以前住秀茂坪，而家唔知住邊

我驚我中途轉機

佢真係好fit 練得好靚

上次炸到靚妹啲廣告商嚇親

係咪想搵佢拎簽名

讚撚死人咩

呢個POST釣咗幾多GAY佬出嚟

又話自己係英妹?

幾錢一晚？

今日係英仔

nice

等唔切，自己去咗搵

呢個post睇到證明 男人操肌幾咁緊要

揭穿你了

聽日會變返英女

今日繼續炸

其實連登點先可以click facebook link可以直接開fb app

好似真係有種gender係會隨時間而轉換男女身份

開facebook app, 搵sayno4tvb FB, 做任
咁樣會方便啲

是日電台

平野鈴子聯同日本戰線手足 籌備東京展覽眾籌計劃 (附詳細簡介及預算)

你識咩
聽日剪咗 後日駁返

e

真靚仔型男，今日有題材j
利申非gay

推番先

啲腹肌好核突

會唔會越駁越短

就算會都唔緊要啦
都用唔著

成日睇佢IG
好想揸佢對波同手臂

唔可以咁樣性騷擾男手足

ＰＭ同佢講

自己做gym
真係欣賞佢body

好撚型

自己做GYM就可以渣人架咩

前排館長係咪話比女人摸，跟住好唔開心

大隻咗型好多

嘩！ 身型好鬼正

好型
大家跟佢練下啦

嗰時仲係排骨仔，太大抽掹唔到

咁你鍾唔鍾意比仔摸

其實佢真係勁，好多童星大個都走撚曬樣
李日昇冇乜點靠大台捧都自己練到咁做埋教練
屌打乜柒嘢柏林

唔關事
你唔問人走去摸鳩人
邊個都屌柒你啦

推 國務院：對港府拘捕逾80示威者表示憤怒 - 分享自 LIHKG 討論區

相信好多連基仔想比佢屌

連基仔

蕭別離is watching u

個紋身好靚好有藝術感

你又想紋一個?

呢啲就人啦

Pushh

同popo look爭勁遠
果然係正氣

佢女朋友紋D紋身好靚下

你又去搵佢女朋友間鋪頭紋吓

果陣睇佢扮救護員都覺得細個，宜家真係唔同好多

手足好波

大奶奶

瘋狂轟炸自己友!!!!!!!!!

靚過你個d小小啦

點先肯做

真.藝人

想含

Push yes

推爆！推比李日昇同佢啲老闆睇

型

手足

好正

有身材良心香港人

郎才女貌

條褲好短

好靚仔

佢幾有觀眾緣

想做佢女朋友

其實有冇辦法㩒條link可以出Facebook個app？

Pish

直接follow tvb團隊個fb page

大推

好型

好大隻呀

pushhhhh

up

做任！

Pishhh

好想比佢抱起怒屌

推返上去

推啊

昇仔好嘢，以前識佢

點解叫家嫂嘅

D Link 有分黃色綠色心心, 有冇分別

借位一推
【連燈開組】（四）尋日嘅獅子山突發行動俾左我哋好大嘅提醒......

推推推

呢個真心好仔黎

佢都係
但好少人識

Push.

推
有骨氣有良心

做哂任未

支持

已經好耐未睇過有著衫嘅佢

笑咗

真男人

真係由細睇到佢大
見到小朋友識諗真係開心

野外露出支野

英華仔

Like爆佢

佢老母都好索

轉行教操肌都大把客

一早就FOLLOW左佢IG 佢好黃

正呀喂

晉仔, 希望你句 "❤ 1.派心 💬2.留言 💰3.衡量後爆買支持"
可以字體可以明顯D, 加大加粗加色etc, 驚有手足搞錯派左嬲

是日電台

【德國戰線聯署】絲打拍埋片教你點簽！

兩公婆都靚仔靚女
祝佢地白頭到老, 永遠開開心心

j左

派哂LIKE!

操埋我

有良心嘅人，個樣都醒神啲